軌咪又係黑哨

12碼唔吹

正義之師

咁點

但吹左無越位果球

頭先都係禁區踢到人

車迷手足話阿狗一球走甩般尼一球走甩都係阿狗黑哨
所以車仔都係黑哨

yes 岩岩收到風 干地半場過左數

累說黑啦屌你 猴城黑旁証 我轟黑球証
大家都黑 （冇睇上半場）

黑就黑啦屌你*

侯城走甩個入球又點計